女人既虎狼之年是否真有其事？

如題

咩為之虎狼之年

變做老虎乸同紅太狼

40多歲超大食

果一年突別多老虎同豺狼

後生成日要扮保守扮淑女，屈屈埋埋就會咁

三十如狼，四十似虎

女友20開始已經係 ,咩都玩

咁咪恭喜你囉，咁好玩，好多老婆唔比老公掂

老婆唔比老公店 者係迫佢偷食攰

呢個唔係理由bor